行路去寶福紀念館追悼周同學

由大圍站D出口出發
行上去只需10分鐘
兩手空空都唔緊要
最緊要人到心到
現場會有花

路線1:

路線2:

好多人

可以搭81,72到大圍新村巴士站步行上去亦可

喃嘸阿彌陀佛，一路好走

推

留意係大斜路嚟

手足注意，新聞講好似截左龍

漏咗
周同學一路好走

Tui

人地信耶穌